Ette tulli Hindrik Mõldre ja kaibas et kaddonu Willem Urm temmale wõlgu jänn 4 rubla 32 kop. nink pallep kohhut seda temma perrandajide käest wäla mõista. Karl Saar ütles et selle ülle tunnistust tarbis ette tuwwa.
Otsus: Hindrik Möldre omma ramatuga tõises kohtupäiwas.
Pääkohtumees Jürri Waldmann
Kohtumees Tannil Oinas
Kohtumees Tannil Purge
Kirjotaja /Jõggewa/
